禁晒堂食都仲唔買1475日清果d真係on9黎

派錢都唔識執

呢波一爆已經大手入 6.5左右入貨

叻仔